[求助] HTC 手機收唔到wifi‼

唔知點解我部HTC機淨係收到兩個tenda 發出黎嘅wifi, 收唔到我自己屋企個wifi ……
而正常一部機係我屋企係收到十個wifi左右………
係咪零件壞左? 自己可唔可以整?